Jony Ive to Leave, Form Independent Design Company

Apple MoLa MoLa

蘋果都玩鳩完啦

三月時個發表會，又出信用卡、又搞netflix咁嘅OTT平台，都知蘋果開始唔掂，到部Mac pro同傳聞新iPhone設計…心裡問，究竟以前蘋果去咗邊???

Apple’s chief design officer Jony Ive is leaving the company after more than 20 years. Ive will form his own independent design firm. Apple will be a client of Ive’s new design firm, but he will not be an Apple employee.

假自顧 ... 好撚慘

平板i Pad？佢摺埋i Pad，平板市場完全玩完就真，平板市場蘋果佔9成佔有率

首席配音員

連登仔近年唔係狂屌佢d design 好撚垃圾架咩

太高薪，蘋果已經冇錢出糧

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

近年唔係經佢手， 佢係權力鬥爭下俾人調左去搞apple park